入黎貼你既PlayStation 2019回顧

岩岩收到email,仲有唔知咩特典囉

玩得185日, 都唔算好沈迷啫

見哈哈姆特唔少台仔日數過三百，時數成千

邊度睇？

email有link
或者直接上官網有個2019回顧

樓主毒到出煙

官網揾唔到

樓主，你咁多奬杯既

兌換奬品都入唔到

有咩奬品？

13個鐘係純粹掛機姐

閪game EA

多成倍
CLS

浪費咁多時間玩垃圾驚

Sekiro仲卡緊一心
後半年都無乜心機玩了

如果可以好似steam咁show哂啲遊玩時數就好

用開日本acc打機

CLS平均每日5粒鐘

主要玩switch多

鐘數少、但日子多

估唔到自己玩咗咁耐
有冇人成功試過入到兌換獎品

特典要點攞? 按左幾次個掣都係彈個乜都冇嘅chat??

btw 兌換唔到個頭像

主要玩steam多，嗰邊過咗成千粒鐘
其次先係switch同ps4

搵唔到依個page

結左婚打機時間大減

兩隻垃圾驚

612之後都無乜點打

真係好多人打mh

都換唔到禮品既

個server死咗

清舊驚多過開新驚

屌你EA晒左我咁多時間

玩左190日 但上年有成四個月去左旅行

我都係呢個畫面

個垃圾網瓜咗老襯，都仲未見過人拎

Load咗幾次都話無獎勵，最後轉返日帳頁面就出到

痴撚線玩開fifa 既人都顛顛地

利申：150個鐘一集

又話有獎品換1入去就話無法使用

cls 連續最長24小時…
我最長得7小時

唔準嘅?
我起碼有2隻白金(Days Gone, DS)但佢話我得一隻

如果唔係抗爭，肯定個數會高好多

諗咗好耐第一名係咩game
原來人中木村

舊年打得好少

dynasty warriors 9

姐係有咩禮品

當我以為自己已經打好多機嘅時候
有fd 係二千六個鐘
發現自己都唔係打好多姐

痴線點連續玩14個鐘

全年玩得138個鐘

最多玩2粒鍾 年紀大左玩唔到咁長時間

其實唔難

換唔到？

ME2

我想問獎品係咩, 入去乜都無既

今年全年玩得45個鐘, 最多仲要係ANTHEM隻垃圾

部機封左成年塵，咁啱出隻情懷game先開黎玩

一樣

same

EMAIL冇SEND比我
代表D咩

可以自己去官網check

6月之後打少左好多

部ps4今年冇開過機